一方通行 Vs 木原數多 點解一方通行會俾人打到豬頭

一方通行抱有任改變任何接觸到皮膚能量嘅方向，
咁木原既拳沒接觸到一方通行嘅皮膚，咁應該冇能量反射發生，咁又點會打中
其次，當真係有能量接觸到皮膚，一方通行可以改變能量嘅方向，咁點解唔返射向左or右，咁點fake一方都無用

求Ching 解釋

bug黎 唔好深究 係要搵D人counter下先安樂

等陣真係有人入黎認真討論

真係想認真討論

諗咗好耐都諗唔通

求撚其啦

真係無人解到
一方通行無緣無故俾鐮池和馬打到豬頭

一方次次都衰ON9，成日做近戰法師...
打當麻同打木原一樣，玩拉打射D野過去遠攻屈成佢地仲好啦....
係都要衝埋去同人玩近身戰...唉

其我都係咁諗

因為佢慣咗唔駛用腦鳩打都冇得輸吖嘛，等啲人俾自己的招式反彈死有趣過下下射遠攻秒殺

講真，一方整下龍卷風/風壓都可以玩殘D人啦...
屌你老母玩近身戰，痴撚線。係玩近身既就埋身貼一下令佢血液倒流秒殺啦，係到拳頭打人..

唔知點樣將自己嘅攻擊打落自己到 咁一方反射咪完打到自己

好似係拳頭向前揮，就打中一方果時就立即停向後縮
咁個拳頭就會自動比一方通行用計算，將後縮既拳頭自動向返前伸，自然打落一方通行到...
因為一方通行依D計算係唔洗太經大腦，係個腦好自然咁計到，所以搞到佢停唔到狂比木原打臉
唔知有無解釋錯

其實成個系列極多漏洞
唔使深究

反射反方向vector就變左打中自己

但係佢有媲美粒子加速器的計算力。
之算第一下真係中，佢之後自己調整能量方向咪得

好似係要接觸到皮膚先觸法到能力，咁接觸唔到皮膚一點樣返去打返自己

調整唔到，因為佢個腦自動計左條數，自動演算左....
所以佢以前個腦無受傷，人地拎車撞佢，D車係自動彈開，因為佢個腦本身就幫佢計好哂條數..
情況一樣，就好似你射精果下你好難控制到大腦唔射出黎一樣，因為好自然....

點會控制唔到，係無意識下係自動計好
不過有識係可以自由控制能力方向，如果控制唔到，平時啲攻擊咪隨機
只不過佢係有超強計算能力，所以係無意識之下，都會幫佢自動計算

YES，終之就係個大腦自動幫佢計好哂
但我其實想知佢可唔可以用大腦演算返，姐係focus返木原條數去計，計算返唔再比拳頭打中?

重點佢能力（能量方向控制）加強大既運算能力
衍生出無意識下反射任何能量，不過係向外反射，

當真係誤判，都唔會將個一拳反打自己，
因為判定係結果係（將有能量接到，要向外反射）

咁又點會計算出（將接觸能量》無能量〉吸返個拳頭返嚟打自己

唔係相反詞，就等於反射

如有錯請指出

其實好簡單咁當真係打到，係無意識之下，再反射多次，姐係連續做兩次，應該有畫面，係一方通行同時反射好多野

因為一方通行冇腦

木原神拳睇住佢大
一直有根據佢性格同能力
知道曬一方通行既patten

但係淨係講佢個方法解釋唔到

木原神拳呢個原理 其實都已經討論左好多年啦
你跟翻佢個解釋就ok
出手前縮手

弱智仔河馬小學未畢業唔識物理 唔好怪佢

咁睇來係獨有技能
其他人做唔到

先唔好話物理
根本違背自己設定

跟本掂到果下已經反射左 又點縮手

未掂到 縮手又唔會有force

弱智先寫得出

第一次認同

就算真係發動到啦
人哋能力反射
原來冇嘢俾佢反射，就吸野返去
河馬係咪以為將啲嘢調返轉就係反射

其實可以控制vector點解仲有得輸比任何一個人，諗唔明
任何野都係vector咁濟，點輸？

其實一方係勁在佢嘅運算能力
第二個人，有佢嘅能力都發揮唔到
btw，因為河馬要佢輸

Btw我睇魔禁真係愈睇愈火滾
屌你老母人物愈出愈多，仲個個都佔既篇幅唔湯唔水咁，唔足以令到你記住佢但又間唔中出現等你記憶錯亂，乜鳩派物鳩教咁多修女得閒又出下場，呀屌你老母上條間野一開頭咁鳩多女寫到好重要咁原來最後又係二打六，乜鳩吹寄乜鳩吸血鬼乜鳩前輩，好撚難捉摸呀
仲有屌你老母我要睇男主角上條呀，乜鳩濱面屎湯呀無啦啦彈出黎又話佢係主角之一，做乜柒呀我唔想知佢既劇情呀，一方通行我都接受到，話晒早出場又排第一，呀你老味果條撚屌咁後先出場就忽然主角，我真係忽你呀河馬
愈講愈嬲，含撚啦

正傳:とある科学の超電磁砲
外傳: とある魔術の禁書目録

佢個所謂自動反射

反方向就會 變正方向

反射出去既招 又唔會自動反射返打自己 再自動反射出去 再自動反射自己

你話咁佢識操控架嘛

咁佢比木原打果陣又唔操控個vector向左向右 要反過黎打自己?

呢個時候又冇左咩 天才大腦演算

本人小說/漫畫黨，超炮好似資源唔多

你不停返身射嗰度想表達點

其實打中前，就收返個拳，都觸法唔到能力

唔講拳了

舉例一個火球 正方向射過去

咁掂到佢個身就反方向射出去

咁呢個反方向火球 又唔會觸發自動反射 變返正方向

但係木原神拳個反方向縮手又會觸發自動反射

所以咪有問題囉

到底過左咁多年

官方確認左第六位係藍髮耳環未

利申:冇追就黎十年

呢個台仔解釋得幾清楚,真係bug黎唔洗深究

set向左向右佢自己都打唔到人
一句到尾係一方通行自己on9同人玩近戰

「如果反射需要意志(先想法後動作, or只有反射動作), 則可在想法生成前受到極高速之攻擊」

上面係佢1開始個論點,
但佢忽略左1方個反射係長開, 根本唔會有反射趕唔切既情況
根本佢拎拳擊(拳速)做例, 乜乜乜, 咩絕對位置冇可能實現, 咩矢量冇可能係觸及果刻為0
呢度佢講得冇錯, 然而動畫呀1方俾人鎚, 呢個情況係1般情況下屬於bug
但我想係度補充2點, 即2個幾勉強(符合動畫主題)既解釋
1/ 1方分心/大意, 有意或無意間失去應有既集中力去維持其矢量操作能力, 故成破綻
2/ 牽涉矢量以外既作用力/抑制力/意志能量, 故無法正常反射
ie.例如突破唔知咩限制/達成唔知咩條件, 然後獲得某d能量buff
又或者動畫最興既套路咩熱血/咩強烈意志/咩氣勢呢d

河馬科學唔同現實世界
完

有睇埋重裝武器既就已經知一種叫做「河馬的物理」呢個neta

個套只係睇動都聞到鳩味

果套係純玩膠 因為真係當科學搞笑系

唔一定要接觸皮膚
唔係佢點係打當麻嗰陣操控到成個學園都市嘅風